因為你開廢post

所以你係五毛

咁點為止廢post

我話係廢post就係廢post

Harry同我block 哂啲人佢